想買一部文書機，6000$內

睇片，文書野，就得
唔該哂巴打

幫到人脫單身

睇av搵女朋友？

買DELL啦.

咩型號？

你要台機定手提電腦

m1 mac mini

but, dell 唔包DVD, 一係去jumbocomputer 買.組合機都係4千幾.

國慶坊

手提

Thanks

acer swift 3

dell最抵玩 不過冇得門市維修

上門維修又搞勁耐

睇你博唔博啦 同價錢dell買到最好既野

因為維修費慳左

上連登仲大大聲聲話會幫到人脫單

我覺得你死撚緊

標準答案
加多少少少少
m1 macbook air

我屌你老母

文書要睇你咩程度

開個word打兩句嘅話，你個價都冇咩大分別

但係你要開一大個excel嘅話就唔同玩法

睇片為主就要揀mon大細、色水
咁就真係要你自己落場睇

樓上msi嗰部都有FHD

唔求脫單，但求你唔買中國公司

廠機自組定notebook

有冇周邊or件係手

裝Windowd定Linux

btw, 建議直接去腦場, 叫人安排你果$6000

覆左先睇到你話要手提
收翻頭三句

6000蚊買文書機 你傻撚左

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (52)，新手請睇下#1-2

6000內notebook文書機可以參考下隔籬post

1. 2020年要DVD?
2. Jumbo慶支那國慶呀 屌你老母臭閪

反𨳒你老母。

閪知咩，反𨳒你老母臭閪。

sor
尋日啱啱同人嘈完
火遮眼睇錯，以為你推大陸嘢
對唔住
對唔住
對唔住